重要 重要 重要

發夢夢見不合作運動應該係關口，羅湖，落馬洲，西九，尖沙咀，唔撚俾啲蝗蟲嚟